生日願望 係 五大訴求 缺一不可

Happy birthday

黑警死全家

生日快樂 祝你願望成真！

生日快樂

祝你願望成真

祝願望成真附送黑警死全家

德國戰線 新聯署簽名📝
臨門一腳爭少少就係爭你個簽名
簽完幫忙轉發 好人一生平安 黑警死全家

中文圖解快速教你 如何登記

德國相關聯署 整合 教學

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差三千幾人！
1月1朝早7點就完！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls